\fi709\qj Нижеперечисленных студентов {developForm_GF} формы обучения, 
полностью выполнивших учебный план по специальности \'ab{educationOrgUnit}\'bb, успешно сдавших итоговый 
междисциплинарный экзамен по специальности, защитивших выпускную квалификационную работу 
и окончивших университет с присвоением квалификации \'ab{diplomaQualification}\'bb 
отчислить из числа студентов {excludingDate} г.:\par
{STUDENT_LIST}